工程撚想轉行做M記

人已老請唔請

Microsoft

係

麥當勞

快

做保安好過喇

做雞記好過啦

唔做拎綜援好過啦

麥當勞有手有腳就會請

Mott 麥當勞？

申請mt program 試下？

想做溝女都唔洗做m記啊

人已老

點都唔夠mk鬥

做工程計時薪真係低過M記

Mott MacDonald?

屌你老母

屌唔試過點知
工程女都冇仲衰啦